目標係要中央實行基本法 唔係港獨

唔好再講港獨

有可能就唔會有反赤納粹
基本法都系任佢詮釋，佢想點實行就點實行，甚至佢話系實行左就系實行左。